［急］請問大大去REG DAY/O DAY前應否叫雞(Call G)壯下膽先？

如題，感覺要長大了，射射。

可以考慮(consider)吓

Just do it

Hi（早晨）
我係year2 學生
上年去行木人樁 唔小心摸到joe mum隻手仔
好白 好滑 唔小心射左好多
建議樓豬可以夾定成人紙尿片先去

到時俾班哥哥姐姐笑我未試過屌閪（Diu hi）

咁咪要係joe ma面前出醜？

(CHiLL)

學前教育

支持(Support)樓主

剛剛去了櫃員機，提了款五百大元（HKD）

夠錢去玩玩了嗎？

［超大］？［/超大］

最好叫埋鴨